睇過同未睇過既都好 唔該同我FORWARD出去 比班淺藍中立既人睇,

根本就係班無腦藍屍比洗腦洗到冇晒獨立思考能力
依一舖輸左我地真係多得班藍屍唔少

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

推